[突發] 懷疑屋企有鬼，而加鎖咗喺房唔敢出去

啱啱喺房打打下機，突然手機響，
隨手攞起個手機一路喂一路繼續打，但係對面完全冇講嘢，
但又唔係完全靜哂果隻，係好似有少少唞氣果啲雜聲咁。
果陣我冇理到就收咗線，之後繼續打埋鋪機，
但而加打完機碌下個來電record發現原來係由我屋企電話打過嚟
但我係自己一個住嘅......
我即時9秒9走去鎖撚咗度房門，
而加坐喺張床到成個人震緊，
好撚急尿但係唔撚敢去廁所......
有冇人知係做咩事，中bug定係點？

試下望下床下底？

做咩唔聽我電話？

講住粗口行出去，去廚房拎把菜刀揮兩揮is Okay

中bug

搵fd上黎頂住先啦

揾朋友去你屋企啦😱

打番去睇下有無人接

可能有殺人犯入左黎..rip

講粗口！！！

你 望 下 你 後 面 !!!!

邊個會特登半夜12點去你屋企睇下有冇鬼

可能係未來既你自己

乜而家仲有人一個人住都裝固網電話

一路打住飛機講粗口咁行出去 咩鬼都死啦

清識玩

樓主有冇精神病紀錄？

屌你老母幫你仲要比你串

你今晚比鬼屌啦

鎖門無用，識穿牆

講：
咪撚玩啦伍寶

Best fdddd

天能

射曬啲陽氣出去

早d訓啦
夜啦

我係奶奶呀

有冇查過屋企之前有冇發生過命案？

宵夜你請嘅話都有得諗

rap

點解你覺得佢唔識穿門？

冇野 你床下底個fd打黎姐

下世都要做個好人

電話線唔係有時會自動駁錯咩

燒左間房佢

咁都驚 出去睇下有冇人 冇咪繼續做返你要做嘅嘢

係咪你靜左 然後聽到個手機裡面嘅唞氣聲就係你自己嘅唞氣聲咋

鎖門對鬼有用嘅咩

樓主記得update

呢個po要關load圖

講真 狂講粗口惡過隻野真係有用

講撚到自己一條友住咁，醒下啦

你老母匿埋喺度食雞髀

bug 者
驚咪開晒房門,全屋燈/電視,
到時再有野先走落街

呢個年代除咗老人家之外仲有人裝屋企固網?
btw 佢要搵你 你打緊機佢都入咗黎啦

你應該開心打嗰陣唔知

on9

真心 大大聲屌句老母先
比返啲氣勢自己 鬼都怕你3分
再問心 要搞 香港大撚把冚家鏟應該搞先
幾時先到你
驚閪

今晚千祈唔好出去，搵個兜痾住尿先啦

吹水

播國歌

信我，唔會有事！

通常第一晚有靈異事件都係得一次
你訓多幾晚先會有生命危險個d

我係你就播咒怨
一黎定一定驚
二黎過兩日真係望到個時都無咁驚

下世小心

最新update:
啱啱已經熄哂電腦果啲，成間屋係完全靜嘅，冇奇怪聲

正

呢埋係到食雞脾姐

迷信撚

你三十年後個仔打比你
唔想死就快d聽啦

我喺你門口等緊你

開到最大聲

堅

大大聲播套av啦
即刻無驚既感覺

間唔中收到啲電話打過黎無人出聲，好似係用program 自動打過黎測試

自己一個住申請屋企電話？
我都唔知幾多年無屋企電話呢回事。

射左
多謝

攞emf去check 下有冇level 5

乜聲都無仲驚

屌咁鎖咗好過唔鎖啦，可能係有賊入屋呢

開電腦睇youtube啦

HELLO

呢d post要慢慢碌

司徒法正教 大大聲講大顯威靈 仲要隻腳揼地

假膠feel 此post已完

撇除巴打同屋企電話距離好撚遠嘅情況
聽住個電話喺到喂但另一邊收唔到你喂嘅聲咩
bug姐 冇事嘅

播東京熱x大悲咒

隻鬼出左啲鬼精 就唔會攪你

開返啲聲同燈。唔係仲驚

係咪有第二個號碼入左呢個連絡人
屋企電話,公司電話,手提電話,傳真電話

一個連絡人可以入好多個電話架嘛

IP 電話定固網電話？
大聲講粗口有一定效用

有無得罪左人？
有啲app可以扮某個電話打俾人

打返屋企電話問下打嚟做咩啦

好撚仆街

樓主播啲high歌壯下膽先啦
個人會冇咁驚

家嫂~~~~~~~~~~~~~~

自己一個人住會裝固網

蝦毒撚好好玩呀

做咩唔打返轉頭 dllm 玩電話

你同個fd facetime住咁行出去 一路傾其他嘢

喂大佬唔好咁傻呀

但個來電顯示係我屋企電話......
原本個電話係有長輩親戚嚟我到先會用，自己都冇save到，
望多兩望先記得

要出去開門喎

人地邊有串

真係有鬼啲狗官死左好耐

我驚佢出房俾鬼精跣親失救而死，咁又多個冤魂

屋企有冇親人過身？

你以係鎖左佢係出面...

一係你試下播中國國歌，
包你即刻嬲撚到上腦，老子什麼鬼都不怕

樓主開live，我地陪你一齊見鬼

温馨提示：閂左自動load圖先

可能係逆時既自己打比你

大大聲播佛經 最潮果首

爸爸做乜唔要我

陪我ok?

你屋企有裝電話咩

屌你

個賊點會知你電話號碼

打番去自己屋企電話睇下有無（人）聽

O n9

Interstellar lol

射精 用陽氣驅風

留名跟進

怕西咩
新搬入屋頭幾個月電視帶幾次自己開
佢開我就熄 試左幾次就以後冇事
而家佢比錢買間屋定你比錢? ON撚9

又天能

一個人住申請家居電話托柒?

揾fed陪你落街hea通宵啦
反正聽日放假

成盤係血，當佢冇事，話知 話知佢老竇變西施

呢個年代，仲有人有家居電話，。。。。

hi

有鬼嘅話，邊會有支共/共產黨

打住飛機出去

係咪set咗飛線去你自己電話

拔咗電話線
過幾日睇下會唔會再打嚟

命運石之門

唔好驚
輸人唔可以輸陣

回魂夜當晚少不免會血流成河 生靈塗炭

樓主話你個地址比我知 我即刻過黎陪你

鎖門冇用啦
人地識穿牆
分分鐘坐左係你隔離睇你出post

拎住十字架同聖木出去 應該會冇事

未必既
可以係Dark 可以係Interstella架下話

跟住聽屋企電話，發現係自己手機打嚟

之前試過自己office枱頭電話五點幾打比自己 但公司肯定無人

自己屋企黎 屌走佢
佢又冇交租比你 憑咩同你share間屋

咪就係你d長輩囉

住邊頭

開唒啲燈訓

＋1，經過呢一年，我咩鬼都唔信
鬼係咁大能力嘅就最好搞撚死我
我同班手足報仇

Cute cute

有鬼嘅話你鎖門都冇撚用

有冇咁無啦啦

過咗身嗰啲係咪

唔怕，聖母保佑🙏

怕咩
即係用手機 打返去屋企電話 睇下有無人聽啦

回魂夜咁 你睇我唔到

嚇撚死

熄左自動load圖 唔驚

點知門口嗰個唔係friend

我係你奶奶呀

下午五點幾定凌晨先？

R.A.P.樓主

很想屙吧

叫佢地企起身

有無朱古力 用朱古力

樓主仲有屋企電話

612就黎冇錢啦

我係你就玩電腦玩到累，然後直接訓到天光

樓豬咩情況呀而家

得一個人住, 你裝家用電話?

講粗口增強殺氣

樓主？

講常啲穿越劇都會有一part係咁：
未來既主角打比而家既主角

樓主唔駛驚
黎緊可能仲會接到電話

咁都上到熱門拉

咁似舊年某post
屋企防眼變左紅色嗰種故

樓豬之後去到戲肉就會失蹤

會唔會有fd玩鳩你 幫你手機save左自己電話係你屋企電話

經歷左咁多鬼post
啲on9仔一早block曬啦

播支那歌得la
咩鬼都嚇走, 殺左咁多人都無事

個仔賤撚到

話時話，細個成日話打唔知幾多號會駁去地獄，屌，打去唔通嘅

唔知係咪太多人玩電話，地獄晾起咗部電話

窮鬼係最惡㗎

未來主角打黎叫樓主千祈唔好行出房

啱啱裝咗下門罅，唔係好睇到房出面啲嘢，
我自己本身自己住怕黑所以出面有著到燈，
但係望落出面個光度好似暗過平時

睇清楚個電話number 有無+852
如果有 有機會係有人用電腦program扮你屋企電話打俾你

圖

開live睇過？

點會無端端有鬼呀

大聲讀主禱文

屌住老母行出去，驚閪

識咩 樓主想同佢獨處一室

你望緊佢隻眼珠嘅黑色

試下問Siri屋企有無鬼

凌晨

圖定？

屌 特登做賊爆入嚟打電話俾你咩

又可以block一班賤種

要熄咗房燈先影到

開大電話播啲激昂嘅歌

樓主要睇呢個

你應該試下打返自己屋企，睇下出面有無人肯接

如果出面無人接，你去聽個電話直接話唔好阻鳩住我打機，呢度我屋企

認真 痾出窗外面先

窮鬼最撚惡，唔撚驚

用完都冇用你就等收皮啦

推
如果冇姐係點

女鬼=中出
男鬼=爆菊花

仲要完全靜 真係唔驚突然有抖氣聲係耳邊出現

樓豬:

你仲夠薑熄燈都幾癲同埋如果真係鬼，個房門阻得啲咩

好似唔多對路

如果係國際公司，有機會係美國打錯線或者鬼佬random打錯，以前都試過。

？

出去啦 最多攬炒

樓主播住呢個就唔驚 大悲咒

on9 鎖門就唔識入嚟咩?
咁你有無打開屋企門俾佢走呀

大大聲播歌，打下機
無咁驚就行出去la

咯咯，咯咯

報警囉
會唔會有人非法進入居屋

樓主

驚聲尖叫情節

你癲夠未

樓主仲健在嗎?

仲乜唔打比其他屋企人求救？

張圖咁渣

玩咩樓主？

係咪重陽冇拜山？

樓豬繼續講

陌生人冇理由會知我手機no

見到啲咩

樓主要開始失蹤啦
橫掂都係影多兩張俾我地望下先啦

打去電話公司問係咪中bug

其實D鬼識穿牆 你鎖住係無用

起完底
拉

諗起呢個

轉頭隻鬼用樓豬ac覆大家

膠post
拉

做乜撚野

一句講曬
你再唔開門我就入黎

有冇禮貌架，見到miss call 就打返去覆人啦

播埋曬啲修正主義國歌，國際歌好過啦

可能係Jeff

有道理

小問題，我試過喺自己屋企見到另一個自己行入房，然後追入房睇，自己冇撚咗， 摷埋床底睇下自己會唔會匿埋，又冇，然後我繼續打winning。你擋自己壓力大有幻覺就得，冇事， 成盤係血，當佢無事。

你愈驚佢愈興奮

但樓主要出去開門啵

攬炒契弟

屌你老母

夜啦咪玩啦
早啲瞓啦師兄

唔夠型

係咪你自己坐住咗個屋企電話 “un”到咋
又咁啱最後一次你長輩打出嘅電話係你電話

邊個偷偷地放負皮

播返首招魂天靈靈地靈靈

可能隻鬼望住我哋啲reply 笑到傻gap咁

貼恐怖圖班撚樣

見到樓上唔聽我講

rip

你係入面仲敢熄燈

樓主係咪中尿毒

打翻過去 say個hi

膠膠地

Blocked thx

波台狗

鬼識穿牆架喎

突然諗起墨b個故隻Jeff蛭子

拎住呢張圖行出去 冇撚事嘅

樓主你點呀

Fail 自己一個人住仲整屋企電話

依個好笑

單機啦你班撚樣

上面個on9仔張圖咁撚垃圾就咪撚post啦 又唔撚係好撚恐怖但係又要阻鳩住曬睇post，洗曬版咁post你老母臭閪出嚟仲得人驚啦

其實樓主係咪記錯屋企電話

係時候偷佢張白金卡啦
發唔發到達睇呢鋪啦樓主！

又黎呢啲濕鳩post
不斷吊人癮
係男人就播榮光行出去啦

樓上貼鬼圖嗰啲我屌曬你地老母

射左

more

Block咗一了百了 麻撚煩小學雞

見到你班撚樣屌曬鬼就興奮

我一張圖都唔會開黎睇架
利申較左唔load圖

渣既

一入呢啲post就可以bk一堆post恐怖圖嘅傻閪

attention hooker? 吹水呃傳在感？ 一世無女買乜輸乜，ok？

但如果真嘅 你快啲youtube播下聖詩,信唔信都好，你個人都定啲！

啲圖仲廢過我之前開嘅鬼圖post咁都好意思攞出嚟

樓豬依家點？

同路 好爽

出去大聲講邊個搞我後面

出去拎咗保鮮紙同朱古力傍身先啦

#存在感 口快快 語音輸入錯誤

出去隻秋啦

開下啲衣櫃呀
望下床下底咁

又block一個傻閪

召喚樓主

你好驚？

要用保鮮紙

你生活得係香港 柒婆維尼都唔驚嚕
怕隻鬼？講唔通喎

溫度計，開手機怕片睇有冇零球

呢個post 既目的就係俾你block 哂班弱智仔

點知係樓主老母玩鳩佢

捉鬼用保鮮紙 打鬼用朱古力 嚇鬼呀大苯象

你試下打翻屋企睇下有無人接

唔洗搵啦，已經有個朋友仔係佢隔離

急尿未

佢同你訓埋一齊呀

豬肉榮乜又係你呀就係呢條仆街斬死㗎啦

老老實實，最安全嘅歌一定係財神到

班on9仔以為自己好型
呢啲post見到圖就知咩黎 都唔會嚇親啦

屌入到嚟見到啲圖嚇一嚇成個人醒撚曬

好撚多小學雞

鎖門無用，鬼識穿牆，試下念地藏菩薩本願經

應該係呢個版本，要一開始有人大喊財神到先夠勁

咁啱啊

我以前有台機個陣
佢會夜晚自己響

但響個節奏係唔同
平時正常係dodododo dodododo
神神地個陣就do dodo.. 咁樣

我每次都會聽 由佢佢都會停 不過夜媽媽好騷擾
佢冇來電顯示
就好普通咁一個日期
攞起個話筒 佢又真係通話狀態
唔係平時就咁buuu

直到有一日....

我地cut左家居電話

btw
真人真事

樓主打番出去未得咯

有鬼係好事 即係可以死去幫手足報仇

禁兩下就完全封鎖 睇少好多傻鳩
睇其他post 都正常咗

屌你鎖門岀面發生乜事都望唔到咪仲撚驚

睇呢啲post廖關閉自動顯示圖片

點解？

一早開咗手動load圖

試過半夜門鐘響 防盜眼見到無人
之前開口大大聲屌鳩佢地唔好再玩 大聲到聽到附近單位開門睇發生咩事

然後一直無再出現怪野

真係有鬼你死撚左啦
驚乜鳩姐

佢一開始行大眼財神到果下，真係聽落都精神

原來樓主係on9仔

一個人都冇

通常呢d post
圖係恐怖過成件事

屌 呢個post好睇過講故台

佢好似係話自己office電話打翻俾自己部電話喎清

suck my j

樓主rap

啱呀由得佢地單機 一網打盡

笑撚死 #284條友係咪以為好撚恐怖

好正呀d圖唔洗打開就已經可以block9 d人

咁我都唔知不過扮出黎都唔出奇
有朋友屋企人試過收到扮我朋友打電話
話有急事要借錢

一定要講粗口
開住野播粗口歌有咁大聲得咁大聲
跟住試下搵看更

thanks ching

仲有quote人地幅圖屌人地老母

樓主已經有24分鐘沒上水

打返出去睇下有冇人聽咪知囉

1個人住。仲有屋企電話？

呢D PO好正
一入黎就禁圖片個到block哂d on9仔

應該笑緊成班傻仔咁認真，9up下當真

其實樓主先係隻鬼 記憶仲停留係生前

扯左

仲開到post, up到相，會唔會太屈

保鮮紙朱古力唔喺仲洗人教下話

上網可以用fake來電顯示
你自己google已經搵到
係咪有朋友玩你電話？

我屋企人話
見到鬼要問佢攞六合彩number
樓主呢個機會唔係成日有
我建議樓主打番去問

似玩膠

你試吓裝多次門罅
可能有新發現

有殺....無賠

係我就出去開燈check, 如果無唔妥就早啲瞓

好人好姐唔驚

樓主呢？

仲唔update

你已經消失咗？

我都諗緊呢個問題

blocked，反省下

樓主 rip

師兄邊套？想依家睇

佢企左喺你隔離望住你上連登求救

鎖門有咩用 鬼識穿牆

學野？學咩

睇過韓國一兩套影，係關於主角屋企一直住緊一個陌生人之後綁撚左主角

屌森美？

無論如何, 人一定係可怕過鬼好多倍
如果人都唔驚, 點解要驚鬼?

我係奶奶啊

做咩野姐你

下，咁乸癲

係咪孔孝真個套

咁撚癲？

你屋企人黎揾你啫

有沒咁猛料

報警

Sorry 睇錯
自膠三粒

開唔開得返鎖

播榮光+不屈

死仔做咩唔聽老豆電話

哇屌

有冇人文字描述

樓主已失蹤

唔敢睇

播榮光 正氣
BTW樓主是咪玩野POST

兩隻腳嘅影係門罅

連block兩件

認真
試過...
捱到聽朝冇事好燒份野心安理得

如果張相係真擺明係有人入左屋, 報警啦屌

有賊，一係報警，一係拿定武器出去同佢打過

報警啦，樓主喺邊

樓主上水啊

檢舉左樓上個on9 仔

樓主 係咪得自己有屋企鎖匙？

但個賊點解知樓豬電話？

痴線好撚驚
樓主有無事

點解出面會開左燈?

打落樓下看更度 叫佢上黎睇睇囉

樓主對唔住 頭先唔係有心屌你 唔好搵我呀

呢種post最怕有圖

假膠死撚開啦 attention whore

屌你咩係咪咁猛呀，萬聖節姐定其實樓主係白卡，門口個個真係屋企人黎

有賊驚過有鬼
好似睇緊2ch d故

屋企有冇保鮮紙

真心，報警啦

哇。。 係咪比人打劫

乜撚嘢呀

再block兩件

保鮮紙有咩用

我都覺呢下做多左

兩個影分咁開應該好近門?

點做 Google 唔到

假膠

其實成件事好假, 大家不必太認真
如果真係賊, 就咋咋霖拎撚完d野走人啦
企定定係門口做乜9? 博俾人拉咩

Block撚晒班on9仔

屌同frd打幾po機定下驚先啦on9

雖然你可能係假膠

你block就block，唔洗qoute。。

樓主話廳係長開燈嘛

咁幼似BB
樓主係咪落過仔

setting 入內文
其實d圖唔係最恐怖
係你唔知啲圖係咪有野
之後無啦啦爆出嚟嗰下

一個人都要裝屋企電話？

如果係賊做乜打樓豬電話？同埋一定有摷野嘅聲啦

成世人未聽過

捉鬼用保鮮紙 打鬼用朱古力

有d似貓腳 樓主有養貓？

個頭開得幾好 呢張相係敗筆

今晚最好唔好訓

屌驚西咩一係報警一係衝出去同佢打過，或者拍門嚇鳩佢

樓豬打比樓下管理處先？

搵人上嚟開枱打麻雀踩旺個場佢

pin呢個

樓主 住邊？你講低地址 我地幫你報

呢個post幾好

一定有人po鬼圖

一射完d陰氣咪乘虛而入

啲圖有啲誠意
樓主試左打返過去未

有腳就唔係鬼啦
出去同佢扑野啦

仲有d賴好笑係咁保鮮紙，小學畢業未呀阻住討論

上面成堆

屌睇到毛管戙
睇張相門隙影子咁大咁闊 係要成個胸或者背貼住門

抆咗都仲響就

俾你發現左

老子什麼鬼也不....

即刻打住飛機行出廳示威

大佬呀，成個連登都睇到就唔係鬼啦
真係爆你格既話樓主仲開po問人仲抵死

樓主上水未 好耐冇覆

睇完第二張相就知樓主係作故仔了

楼主 rest in pain

有啲假
除非樓豬屋企好大
有乜理由樓豬喂佢都聽唔到

代樓主答: 我都係見今日重陽 想搞下氣氛姐

樓主可唔可以開燈影下成隻房門？

12分鐘啦

打狗狗狗

門隙有乜嘢 唔識睇

個Po係有膠味
但起樓主底發現佢應該唔會膠⋯

樓主，呢度好多善心人真關心同擔心你，如果玩就搵第二樣，如果真 你再話一次俾我哋知，我哋stay with you

小弟不才，整咗幾幅圖

其實係咪真係有人成世未撞過所以睇得咁輕鬆，定純粹唔信，我自己同身邊幾個朋友都有咁嘅經驗，萬一樓主睇到呢啲恐怖圖令佢氣場低咗，其實仲危險

打斜睇到了

自殺咪自殺囉 真係要死嘅人阻唔到

班on9 po埋d垃圾舊圖

好簡單，樓主用手提電話打番比自己屋企，再同佢講數，咁咪解決到囉

咁正常喂會有回音

樓主假膠，此post 已完

條link 係樓主之前嘅po

屌上面個堆momo真係好撚不安

樓豬

搵圖搵左幾耐？

樓主好多假膠po，可信度好底，各位可以訓教了

唔恐佈得過香港黑警

最新update：
我攞咗把界刀衝咗出房之後直接跑咗落街，
我而加完全唔知發生緊咩事，call緊的士去fd屋企過夜，
門口個影係我對波鞋嚟，原本擺咗喺鞋櫃

你老味上面條友post嗰張圖

佢講事實啫

兩個香爐灰盅

女鬼咪執佢一劑囉

有冇人喺出面

認真笑到出聲

x1000

圖呢

散場

結論樓主on9

屌啦聲 曬我時間

高質

播埋國際歌

咁點解你影第一張門罅無呢個影？

的士相

會唔會係你唔小心壓到部電話？

On9樓主 浪費我光陰 屌

呢個可能已經唔係樓主了

所以佢咪話佢唔知發生咩事

回魂夜都唔知？

幾時先發現門外面有嘢？

中咗伏

樓主唔該下次作好d la

廢撚到

影張坐的士既圖黎睇下先啦

我好驚喎

樓主望吓後面 對波鞋追住你跑

可以再假d

即係隻鬼著左你對鞋玩你？

樓主眼訓，求9其作個藉口完咗件事就瞓覺

咁撚廢夜晚就咪上連登啦

Thanks ching

的士圖？

+1 dllm

又可以block班on9仔

試過喺屋企奶野先會明樓豬有幾驚
結果佢唔係假膠既話

李老太

打返去問你係邊個啦

More

識玩嘅就放YouTube thumbnail恐怖嘅片啦 避唔到
大把人較咗點擊顯示圖片

屌
我一個人喺房睇到你個po
即刻望吓後面有冇嘢

姐係點 隻鬼放對鞋係你門口？

係喎好真喎 遲啲搵你真係小心啲

多謝提醒

又扮

more

真架

開電視 開燈 播歌啦

咁我之前個真鬼圖post咪嚇死你

推呢個
仲有

望下天花板

秦沛：有殺冇賠

點解成日同鞋有關。。。
自己一個人住，
習慣除鞋唔除鞋帶，同打孖結，
有次訓醒之後，d鞋帶自己解開晒

今日重陽唔係咁猛下話

個鈴聲係咪同平時唔同 變左登登登登～登登登燉？

唔算嘅 其實全部都係第一野jump scare咁
睇多兩秒就冇野
momo另計 呢個睇多幾秒都仲係好恐怖

有時有啲生活嘅小事真係無為意 但係諗返起就真係覺得根本無可能發生同埋完全唔合理

凌晨唔知邊撚個敲我房門
但係肯定唔係我屋企人
嚇撚到我即刻熄燈訓教

仲夠膽熄燈

樓主要裝平安鐘，所以要用固網電話

大蓮花手印的結印方法

我們普通人，在日常生活的閒暇時間，可以隨時持念此咒，不需要結手印。筆者就是經常在開車與走路時念咒的。但為了增強功力，特別是為了快速治癒疾病，則最好結手印，並結跏趺坐誦念。

呢個真momo頂唔順 之前明明免疫咗 但係一變大圖就不了

隻眼

點解肯定唔係屋企人

屌依家一講 佢又成個樣喺我個腦度

真係有
你試吓照鏡
有個鹹濕鬼

推呀

lm

仲有窮鬼

心中有佛

鄰居會陪你過今晚

人地想同你扑野, 你仲咩掛住打機唔理人?

有人呢
比定兩手準備樓豬點接好

樓主影張坐的士相呢睇下先

大家係咪冇睇過鬼來電 睇左應該都知樓主一陣既下場

自己住 以前間屋有鬼 叫啲男frd上嚟
一齊打飛機射到周屋都係
之後就無事 樓主可以試下

當一刻只係呆一呆，唔識驚
事後覺得應該冇惡意，就冇再理

嚟個其實係解釋到
如果你屋企多木傢俬，特別係入牆齊口個啲

日夜溫差唔同，會令到啲傢俬發出啲敲擊聲
特別係啲大型門框斜角好齊口

正常會聽到佢地開門同腳步聲
同埋佢哋唔會敲我房門

回魂夜

觀世音菩薩保佑巴打絲打
惡靈驅散惡靈驅散惡靈驅散
觀世音菩薩保佑巴打絲打
惡靈驅散惡靈驅散惡靈驅散
觀世音菩薩保佑巴打絲打
惡靈驅散惡靈驅散惡靈驅散
觀世音菩薩保佑巴打絲打
惡靈驅散惡靈驅散惡靈驅散

佳仔

國際歌

呢幾首又有冇用呢

播5201314正氣好多

攞埋對鞋比你出街著等樓主再update後續

Thanks 醒唔起

Lm

屌你老母咪同之前咩木門防盗眼有紅點光有乜撚野分別
有無巴打記得個post

開電視就得雪花 開燈就閃燈 播歌就播啲奇怪嘅聲出嚟

Live

試左邊啲電話有人聽
到時cold call 就有效率啲

咁耐都冇的士圖膠

做多左喇屌你老母 摺埋啦

果個好似玩左兩三晚架

記得，拖板插蘇d紅燈

留名等睇開到5

有人會幫樓豬開架啦

樓主唔覆post假膠味濃

不如試下打返個電話睇下有無人聽？

真 我有時都會呢種狀態真係遇神殺神遇佛殺佛

真，根本完全無可能屋企無啦啦打比自己
除非條on9飛左線自己唔知

有鬼你鎖門有乜用

最少都整張的士圖

有人嘅就然後.....

沒有然後了

Give us a sign

有冇入股契媽？有嘅話驚閪

係人都知有app 可以改來電number
如果唔係點有咁多入境署順豐打黎
la

點解覺得有鬼唔係走而係繼續留係度?
成日都屌鬼片D主角on9，原來真係有咁既人

如果你講真，去多人既地方坐下等自己定d
例如去老麥食下野坐下，
之後先去你朋友屋企。

又幾好心機喎

屌你 你話開門乜都無/得幾條頭髮
仲真過你話乜春對鞋喺門口啦

作故仔都唔識就躝返入你老母個閪睇下係咪漏撚咗你個迷你腦啦廢柴

笑撚死 你最後個句同大家講張相點整有咩分別
死on9仔

好明顯係飛咗線啦，你搵個朋友打去你屋企電話試吓啦

作都作好啲啦

好撚恐怖

如果真朋友會組團上嚟囉
一係你比個地址嚟
我哋幫幫手

放鬼圖果啲玩單機連登啦

巴打真心好型

諗起上年防盜眼變紅色個po 個樓主撚左幾晚

樓主寫定遺囑先穩陣

你呢啲咪就係食黃店當抗爭咗嘅社會垃圾囉 事實係你地真係冇撚用喎 去意已決嘅人你點都阻唔撚到 你以為自己邊撚個

我都係一播就笑

反正而加有的士佬陪
試吓開錄音打返去屋企電話

電話公司試電話姐，出黎廳啦

的士又唔影 街景又唔影 假膠comfirmed

你平時做無做壞事先
個人正氣，咩都唔使怕

依套叫咩名

樓主我已經幫你call咗佢哋黎幫手 相信你好快就可以返屋企瞓覺

樓主你係咪啱啱叫救命

真係通咗都唔知點撚算好，清瀨尿都似

建議玩法

樓主有冇信仰 打開鐵閘食支煙吹出去啦

咩戲

我都會留喎...想同鬼講下野。

用手機打返自己屋企電話俾佢
屌鳩佢頭先玩你電話

睇留言唔敢向下碌好驚下面又係啲濕鳩嚇鬼圖

假左d

有冇人記得嗰個Po叫咩名

咁爽, 一通左電話即時屌佢老母啦

我屌你老母

信有鬼既人 都唔知講咩好= =
如果真係有鬼 可以無啦啦係你屋企出現
咁要入你間房 有幾難? 鎖埋隻門 有咩用?

樓主呢

心理作用姐

驚西咩屌

開燈訓先

我都係 屌哂班撚樣老母

最撚on9係quote恐怖圖班傻鳩
又要睇多次
你屌老母咪屌老母
咪撚quote

炆左電掣冇事

鬼呢
好似就無腳嘅聽講

樓主而家點？

[url] 鎖門好 鬼入嚟你無得走 [/url]

知自己太柒收左皮

你老味

哇，好恐怖，真定假呀

假

廢事追po
邊度柒

屌有聲

開追故mode

有乜出奇

要幾on9先會鎖自己度門係房
你估啲鬼要開門先入到來咩？識穿牆架嘛
仲有，萬一你係間房有咩事要即刻點算？

結論：樓主正on9，抵佢俾鬼搞

Block放圖果個咪得
其實唔覺恐怖 係阻住哂追post

你啱
但我第一個反應係碌走左先
主要覺得好核突

唔係最後篤爆咗係假膠？自編自導自演

次次都係俾的圖嚇到pk

有人 但一入到屋
朋友就打過嚟話爆緊石遲啲先出到門口

應該係未來嘅自己打俾你
打算同你講
唔洗驚 係我諗住打俾你
話你知呢段時間可能會嚇親

你試下聽日同樣時間打自己手提
可能就會駁到去以前

利申：未扑先知

本身樓主熄燈影出面係無鞋
但之後張相又有隻鞋喺果度
好撚恐怖喎

學7cf唸急口令可以驅鬼

雙層牛肉巨無霸，
醬汁洋蔥夾青瓜。
芝士蔬菜加芝麻，
人人食過笑哈哈。

所以應該開套gv較最大聲

試吓屋企播財神到
財神都係神

我屋企有固網電話

利申：無老人家

乜依家重有人床邊
房內刀都無把？
我怕有人多過有鬼
你死咗都係鬼！
有乜好怕

樓豬影張街景我就信你啦

白痴仔中途寫唔到落去認啦
仆你個街 自己一個住裝固網都敗筆啦
仲要話房門口有對波鞋 屌你
你對鞋會放房門㗎？

12點又話夜
3點就唔撚夜 你有撚朋友咩死毒撚

乜原來咁多人屋企無家居電話
我屋企一路都有，身邊朋友嘅屋企都有

利申：屋企無老人家

完啦好嘛

每次睇呢類 post 都要 block 一堆人
btw , 我覺得樓主應該要怕有賊多過有鬼

死基佬屌你老母 戇鳩當有趣

咪臭系 香港地窮鬼先最恐怖 d鬼搞搞陣 我地香港人娛樂佢地 佢地科左水畀左錢未？

屌你我之前撞鬼 我講咗句屌你老母我道教嘅啊 佢即刻跪地獻花道歉

奇鎖會有用？學下點同佢相處好過啦

樓主依家點

好撚仆街 屌你老母系

用童子尿

用陽氣射鬼

無是咁的 重作啦

直接block 屌你老母

好撚癲，如果對鞋本身係櫃，然後出現係房門口，真係9縮

我屌你老母臭閪啊

開圖片mode一野爆入去
打左底先

諗起某個恐怖推理故事...

之前藍絲airdrop野比我，我係send 番momo圖比佢

大聲播 一齊跳舞

熄自動load圖，有圖負皮多過正皮直接block

屌你老母 樓主唔撚敢應我呢個回應就知佢心虛啦

唔好搞我後面

好大可能係高一個維度嘅生物同你聯絡，好似interstellar主角喺fifth dimension想叫個女咁

樓豬你跑走咗佢地會好唔開心，一定晚晚搵你直到你get到佢地個message為止

樓主

大大聲播住

咁係咪呢世都唔返去

真嘅話其實恐怖過乜都冇，啫係佢擺明唔驚你

推

俄佬啲歌嘅氣勢聽到個beat乜都嚇走曬

我 Aged 5x，算唔算老人家？

HKBN 個 package 連 internet 固網電話，唔係俾多好多錢 (幾草嘢一個月?)，冇理由取消一個用咗幾十年嘅號碼。

一樣策略
睇咗先就唔會驚

咩環境

隻鬼想/整得死樓主既，樓主一早死左la，冇野好擔心

而家邊個自己住仲有固網。。。？

記得以前睇過個post有個巴打夜晚發現屋企大門口個防盜眼有紅色光照入黎
仲有圖 好撚恐怖

Yes 好多都係用咗幾十年嘅號碼
我好多朋友屋企無老人家都用緊固網電話

利申：90後
50幾唔算老人家啦 我諗連登仔口中嘅老人家係獨居老人個嗰年紀

我記得有排舊登都係有呢類post，有啲post樓主最後自爆係假膠

吹水 一個人住裝固網？ 你阿伯黎？

假膠黎，唔洗理

佢獻返花比你

佢睇得岀我好撚驚 惡唔過佢咁點算會唔會激嬲咗佢 或者佢之後無聊就過黎玩鳩我

樓G好廢

Clssss

佢地嚇走晒

屌你有聲既

真係有鬼嘅話
你鎖撚咗自己喺房做乜撚？
佢可以打到電話 唔可以穿牆？

最緊要唔好比佢知你驚

可能樓已經喺房死咗幾日
念力出post回大家

主能夠

㩒重撥囉

可能樓主有
平時自己打電話畀自己嘅習慣

唔好打出黎咪得

樓主鳩縮？

搞乜鬼

樓主會唔會精神分裂？有第二人格打俾自己？

用鹽畫個圈圍住自己咁佢就埋唔到你身
利申：睇左15季supernatural

interstellar未來自己姐

樓主上水報平安好嗎

樓主同隻鬼訓着咗？

大聲播財神到沖喜下

鬼要開門？

跟手咪一開門就死左囉

門鉸黎咋喎

門鉸

唔好害人地啲仔女啦

仲有人屋企有固網電話？

可能熄咗自己部手機都識響

有幾出奇

體重有冇重左，條頸有冇d酸軟

好正 播蘇聯國歌 幾有氣勢

呢個你老母黎，緊係正
幾時到你條賤畜自拍上黎睇下？

以前都試過呢種情況
後尾cut左屋企個電話就解決

大聲播財神到

屋企有冇保鮮紙同朱古力？

講真恐怖就真係唔係好恐怖
但心地唔好，全部block 哂佢

樓主快啲上水啦

係條街一路行緊一路笑，個個以為我痴咗線

有無諗過其實尋晚覆我哋話去 friend 度嗰個唔係樓主嚟

Block咗 單機啦仆街

真係好撚正

係你啊！mother fucker

Blue team 打比你講番隻Game d 攻略過你聽啫，你唔記得左乍？

樓主係咪重未醒
定係其實尋晚門口嗰個先係樓主

樓主
隻鞋放番入鞋櫃未

作埋落去啦好嗎 唔好扮比鬼捉走okay? 我碌到30幾頁都係求個結果啫 雖然你對鞋真係好戇鳩 下次鋪排好先啦

平時咩都唔會block
但恐怖圖就一定完全封鎖
一入POST 打開圖片mode block 晒班仆街先

成間屋中bug

有人聽咁搵邊個

主要係樓主唔想自己出去，
驚打殘隻野

Block 撚曬班智障 玩單機啦屌

屌你老母係唔係邊套電影情節
上嚟宣傳阿 仆街

經驗之師

無追po
樓主死咗未

追哂，鳩up，由始至終，隻鬼都無現身

開一開圖片mode嚇撚到賴屎

岩啦
隻鬼恰你都唔敢搞藍屍
啫係藍鬼 係敵人
該殺 打到佢魂飛魄散!!

唔怪得冇人講野
仲未到時機

樓主去左邊

唔記得喎

樓豬重陽作個故仔輕鬆吓姐，咁都要篤爆人嘅

走唔到出去架啦

成班賤種沖出黎給人block

我記得以前有個post又係類似咁

我有個親戚上年已經過身,最近見到佢加入telegram

真心 有留意開依味嘢都知佢哋係會穿牆

個鹽圈次次都冇撚用

諗起潘聰個鬼故，好似Chris有個親人走左，個親人手提電話開左機放左係固網電話後面，固網電話嚮，來電顯示係後面親人部手提電話號碼，拎起部手提，睇到無打出紀錄

隔世追兇

你可以試吓搵吓衣櫃 床下底不過唔好向上望

佢哋唔鍾意俾人見到

有冇link 有少少印象 但唔記得

睇左15季就知一打開門就吹散

樓主死撚咗、俾鬼上咗身定潛緊水

因為開膠po被人打撚死左啦

屌你有冇腦，如果有賊入屋會唔會用固網電話打你手機

九成十係有鬼啦

Btw建議你打返屋企固網電話睇下有冇人接

咁都好驚 你大聲話你爛命一條
有咩事你請人打散佢 封佢靈體入公仔 一世無香食無胎投
佢驚撚過你啦

一邊周圍行一邊講Give me a sign.

垃圾 驚鬼正廢j

11點前唔出回應就block尻你

啲兒童通常都係Block放嚇人圖嘅人，你就係編編因爲樓主未諗到點接落去而block佢

咁都好驚😂on9

畀人嚇大
我都係想block樓主多d

樓豬再唔葡頭就當你自膠block

咁都好怕？故障啫，畀我就出去大聲鬧屌你老母臭閪

樓主睇完你呢個comment之後走出廳用屋企電話打翻俾自己手提然後聽到自己喂

到底幾幼稚先會覺得咁樣好玩
真係理解唔撚到
定真係小學生黎？

諗起之前「紅光防盜眼」個Post

可能係佢屋企人用佢手機玩

大奶奶

樓主人無事嗎？

擺支牙籤喺黑布就話自己撞鬼

其實佢都跟咗你入房, 今晚一定訓你隔離
唔明你鎖自己有咩用

驚咩春啊豬肉佬

唔好熄燈

渣ga

琴晚差唔多冇瞓過咁濟，今日keep住個頭痛到裂開咁，仲係咁流鼻血，
而加fd陪我去急症室睇，
應該今晚都唔會返屋企

有fd陪就好啲 你小心呀 短期內好翻去住 好危險

咪撚再作故仔啦

樓主take care
要搵專家幫手喎
我識牧師可以趕鬼

同樣位影多張俾你睇
要唔要自貼？

帶本聖經係身啦

開門屌9佢
咁得閒就去搞777啦，去搞班狗啦，咁多仆街唔搞走入黎，點做野架
咪唸住就咁走呀，入得黎你幫手交番日租先好走呀
咩呀，鬼唔洗交租呀，食屎啦

之後你就會成為操鬼專家

樓主真係11點前出現 大家放過佢啦好無

樓主印定仇人張相，名，同地址，屌9隻鬼叫佢搵個仇人啦

靈體基本概念識穿牆
鎖自已入房咁睇唔開

previously on LOST

樓主白卡佬？

屌你老母咩

鬼其實都係一種能量
佢無分日夜咁存在係呢個世界上面
如果係一D枉死既復仇鬼呢因為個能量大
所以可以影響我地既視網膜神經令我地產生幻覺

屌，仆街啦今次........

?

？？

？ 又打俾你 ？

我個fd唔見咗

為左你犧牲

屯門？

點撚樣唔見左呀

手相師你有無幫佢睇過手相

原來仲未完㗎

咩事 有咩講咗先

樓豬可唔可以完整交代下

問佢拎返租啦 ，鬼大哂 鬼唔駛交租呀？

你唧牙膏咁唧，點夠你玩

係咪去左屙屎咋？

屌你，有嘢就講啦

以前聽同事講有類似經歷
佢地兩公婆訓緊教,
老婆見到電話係老公打黎, 但係check返老公個電話根本冇撥出過任何電話
仲要唔止一次, 之後換左號碼先冇事

屌，啱啱刷牙回完樓主文，點知突然成個花座突撚左落嚟，嚇左嚇

咩戲?

好假下

左上角電視嗰套乜撚電視嚟

好似係日本啲
短篇靈異鬼故其中一段
搵下先

故事教訓我地:
1. 有手機就唔好裝屋企電話
2. 住劏房就唔驚去唔到廁所
3. 避免接觸奇怪鄰居

快d搵翻你個fd啦

拎個八字嚟睇過，睇下係有鬼定你己吓自己

快手更新個故啦

俾返個fd人啦

唔好講啲唔講啲啦唧牙膏

快更新個故 幾好睇

有冇諗過嗰個唔係你個fd
係喺你房門等你嗰位人兄黎

查下日腳？

咁醫生話你咩啊

派膠子

其實樓主你根本無朋友
無人陪你去醫院
無上過的士
亦無係連登開post

你仲聽緊電話啲沙沙聲

手機就冇電唔講咁多
我個fd一個鐘前話急尿去廁所，
但過成10分鐘都冇翻到嚟，
本身都冇乜點留意，後尾我都急急地尿去咗廁所，
但入去果陣廁所一個人都冇(廁格都係)
之後whatsapp佢問佢喺邊但佢冇online睇到msg，
過咗一陣變埋單tick，去到而加都唔知喺邊

咪就係

韓國昆池岩

係咪唔同廁所呀
叉電先啦大佬

你整合完再出2
放講故台

呢件真人真事

一個鐘前話去 但過咗十分鐘冇返到嚟

樓主已經比鬼纏緊…
失眠，頭痛到裂，流鼻血
你朋友可能已經落咗B1等緊你…

屌，我手機自動block咗冇來電顯示嘅電話，
原來今日有人斷斷續續打咗幾十次俾我......

樓豬突然又上番水 仲有無得繼續聽落去

有圖既鬼故，唔錯

cut電量顯示算你精警

可能你fd電話冇電打比你呀
聽啦

膠唔哂

你有無搵過d屋企人上你屋企睇下咩情況？

又一個鐘又十分鐘
樓主對下稿先出文啦好無

同問

你個friend咪係屋企囉

一個鐘前話急尿，10分鐘都未返嚟
你對咗稿未?

真心問點解大家screen cap圖上黎會cut左最頂電量個part?

我都想知

這是鬼揞眼

作故仔就作得入戲d啦又話無電屌你老母

LM

RIP

又一個鐘又十分鐘

間屋有邊個住咪搵邊個

女鬼
正
從此脫離單身狗

凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳凳～

最多咪死，死咗之後過追住個仆街打

撞鬼醫生點會check到

樓主作野
作作吓變左真
到時就真係好玩

咁個固網電話有無打你手提個record

講左粗口未

如果係真……都幾猛……
去搵專業人士幫手啦

真心 我會繼續打機
打通頂 再搵師傅攪攪佢
有得搬就搬 再住係到你都會有陰影

閱讀理解有問題既唔好衝出黎柒
樓主講緊
一個鐘前朋友去廁所
一個鐘前既十分鐘後都無返樓主身邊，姐係直到50分鐘前都無返黎
具體啲舉例
假設00:00 朋友去廁所
00:10 朋友都未返黎
樓主無為意
然後係00:10-00:59分期間
樓主去左廁所
搵極唔見人
Whatsapp朋友初頭係雙灰剔（朋友手機收到msg但無開黎睇）
之後變成單灰剔 （樓主send左msg出去但朋友手機無接收到）
然後01:00 樓主出呢個reply

速食文化下既人唔用腦連簡單中文都理解唔到
仲要有幾條友都係咁講

認同！我都甘諗

呢個恐怖過有賊

樓煮重在世嗎？

追到live 有無消息

幾故仔幾好笑，唔知會唔會有2

樓主起身未

搵人開定2

原本係假
但因為人嘅意念令對象慢慢成立異聞個體成真

樓主唔係作呢啲野嘛？
出黎講兩句先啦

有無人諗過有個痴線佬係你衣櫃呀
一直偷望緊你

樓主點樣

依家點呀
樓主上黎報個平安

就爆post

樓豬冇事嘛...

樓主下世好好做人
你自己做過d咩你自己知
我都廢事 講出黎
有d野係要還架

youtube搵乾坤一開應該有

係咪半夜錄影 發現佢開門後有搣紅色玻璃紙聲

諗起之前有條友開post話門防盜眼後面有紅光，跟住畀人踢爆咗係自導自演

其實可以留意一下平時有冇奇怪事，不過你又冇得罪佢，正常都5會搞你，可能佢因為武肺冇得揾朋友玩，先揾你玩下姐，鬼都係人變，又5洗甘驚

原來我男朋友係啲食完就走嘅人嚟......

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[認真] 同伯母做愛點知俾女朋友發現咗，點箍煲？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

俾鬼屌啦傻閪

係乩唔到童入左呀

Dnlm

如果樓主喺宜家呢個post講嘅嘢係真嘅話，咁佢個腦出咗問題嘅可能性好高

樓主做左飛線？

屌你地班仆街係咁po鬼圖

個電話係未來嘅自己打返嚟
好似12猴子咁

係咪一定整把死人聲
我係奶奶呀

更新未

樓主在生嗎？

諗起When a Stranger Calls

當中-bug 算9數了..

paradox, 未來的你回來想殺死你

住劏房大把奇怪鄰居喎

天地有正氣

最奇怪係咁夜先去睇急症
當故事聽係幾精彩嘅

樓豬on9到俾個fd block咗

你朋友見你咁ON9 自己走咗先

我唔信呢個世界有鬼，呃細路咩。

我試過因為唔知放左手提電話係邊 用屋企打比自己

你隻game入面啲角色想你唔好咁重手啫，好小事